想通了。。雲加豬波，我死比你睇！

找數的話 我正仆街

你找唔找都係仆街

說話不能這麼說

溫格太牛了

我愛云加

豬唔豬都死ok?

你班撚樣係人係鬼宜家分得出了

no

笠水王